有冇人心理受創，聽日唔知返唔返到工

好驚，警察亂咁放催淚彈